# Ceph Documentation (pacific)を斜め読みするためのメモ  

### 概要
[Ceph Documentation(pacific)](https://docs.ceph.com/en/pacific/)全418トピック（≒RSTファイル数）を内容（当方の主観）で7つに分類し、　index, usage 関連トピックについて要約するために和訳した際のメモ。
* develop：Ceph実装に関する情報（123）
* index：概要説明と詳細トピックへのインデックス（29）
* info：参考情報（52）
* integration：他コンポーネントとの連携に関する情報（22）
* man page：マニュアルページ（35）
* programming：APIに関する情報（37）
* usage：Cephの使用方法に関する情報（183）

本書に記載されている製品名は、一般に各社の商標または登録商標です。<br>
本書では、商標 TM、登録商 標®、著作権©などのマークは記載していません。<br>
本書の内容は、将来予告なしに変更することがあります。<br>
本書の一部または全部を弊社に無断で複製、 改変などを行うことは禁じられています。<br>
本書は参考用に提供されるものであり、いかなる承認、 保証もしません。本書は万全を期して作成しておりますが、ここに含まれる技術的な誤り、編集上の 誤記、その他の誤り、不足について弊社はいかなる責任も負いません。<br>

### [目次](notes/目次.md)

